天水圍模型鋪一問

想問天水圍有冇啲模型舖可以買高達滲線同埋鉗？

新北江好似有一間

去元郎榮興會齊全啲